中四變「影后」 游bb趴地影畢業照

Year 3喺Hall O'camp入嘅組就叫「大而媽」。（游蕙禎提供相片）

喺母校趴地影畢業相,係咪別有一番風味？（游蕙禎提供相片）

要數近年嘅政壇女神，青年新政游蕙禎肯定榜上有名，長頭髮眼大大嘅游BB每次登場，總有唔少男FANS依娃鬼叫，八方問游BB中學時係咪同樣多粉絲？點知佢搶住話：「冇㗎，以前好薯㗎，讀到中四仲戴住個眼鏡㗎！」從游BB提供嘅一張中四「影後」照，隱約可見佢係四眼妹，另一張清純校服look已經戴咗con，但都唔及趴地影畢業相咁搶鏡！

現年26歲嘅游BB係家中獨女，佢話一直唔多覺得孤寂，習慣咗一個人玩兼周圍去，但有時都會諗：「點解其他人有兄弟姊妹嘅？」。父母當時都係公務員，游BB話屋企管教都幾嚴，娛樂亦有限，「日日都係返學、放學，返屋企、溫書，連電視都唔多畀睇」，結果圖書館成為佢嘅流連地，「唯一娛樂可能就係睇下書......都唔係鍾唔鍾意嘅問題，係根本冇得揀（其他娛樂），哈哈。」

少女情懷總是詩，佢小時特別鍾意睇小說，不時捧場睇亦舒，「最初都唔太明內容講乜，大嗰啲先了解佢筆下嘅世界。」越大越愛睇金庸，印象最深刻係《鹿鼎記》。唔通鍾意韋小寶呢位風流人物？佢話因為小說情節非典型兼有共鳴，「（韋）呢個角色好common，描寫緊一個可能街頭都會撞到嘅社會小人物，諗嘢快頭腦靈活，身邊實搵到」。

游BB就讀於伊利沙伯中學，初中成績唔算太標青，「好懶，唔多想背資料」，中六、七可能讀書方法唔同咗，成績好過之前，而佢嘅散文創作曾被收錄喺學會作品集，可見一直嚟講係文人，而佢其後去圖書館睇嘅書，亦由小說變為歷史參考書等等。

入咗嶺南大學中文系，佢以「好摺」形容當時嘅自己，除咗上一啲興趣班同幫手搞下雜誌，唔算太積極參與活動。其實佢畢業後想進修，「想儲幾年錢就去外國讀書」，因為佢想讀嘅考古學香港冇得讀，講到呢度佢不忘自嘲一番，「輸埋官司就唔使諗啦，就嚟破產嘞，仲去得邊度？」

已經被DQ嘅游BB早前講過，或者會參加立法會九西補選，原來佢細個都同九西好有淵源，細個住旺角，兒時亦常去住喺黃埔花園嘅舅父屋企玩，「嗰度有個羽毛球場，親戚飯前會去打波，我就成日企喺場中間唔知做緊乜，哈哈。」

游b

佢要求高姐
講真我夠肯養佢啦
佢實嫌我樣衰嫌我窮

要求高同無要求係兩回事喎

第一張

腦魔呢

最後嗰段，似乎為參選鋪路。

笑撚死

召喚腦魔

好似差咁啲野

第一眼睇左 大西媽

同腦魔爭食

收埋d相出下期

仲未見腦魔+綠色大icon

Comment仲好睇

眼鏡呢

條女好撚正呀

聯合組媽最盡責

你出得起幾多錢養佢先？
養得就預包衣食住行同娛樂。

屋企管教都幾嚴，娛樂亦有限，「日日都係返學、放學，返屋企、溫書，連電視都唔多畀睇」，結果圖書館成為佢嘅流連地，「唯一娛樂可能就係睇下書

same!

有冇變態game照流出

隻手做乜....

游b F5 班相
source:佢中學師弟妹

Link

佢個個level 出黎做可以搵唔少

26歲，月入萬四，冇壞習慣
係窮架喇，一齊捱囉
但咪又係比港女嫌

有冇考慮過係衰係個樣或性格到

好想屌

真係好靚女

26歲萬4都仲咁大大聲,我係女都唔撚簡你啦

仲以為4萬
點知係萬4

得萬四就唔好話「養」人啦

萬四自己都未知養唔養得掂

伊官校服正呀

出名校服似監躉喎....

校服界, 一定係華德中最正！

乜撚嘢影後

東星耀揚不了

又搬落政事台！
明明我留言個時係cc台

有幾難，我番工行路就到，平時食lunch公司包
放假冇使費，家用3-4千
一個月都儲到一皮
點會搞唔掂自己

咁想比游蕙禎住邊？公屋？
會比到佢食乜？波仔？麥當勞？
會比到佢醫乜？養和得嗎？
有冇私家車比佢做交通工具？

佢應該係公屋同老母住...

搬左出黎係灣仔私樓住啦

法官大人

同你捱唔係問題
但你有冇將來先？
比多三年你，你人工會幾多？
30歲搵2萬其實已經算少

14000蚊 - 家用3-4千 = HK$10,000
仲可以「一個月都儲到一皮」
你唔駛租? 灣仔劏房至低HK$6,000
訓灣仔會展海傍？

問題係, 仲乜要同佢捱,
而唔選擇個又高學歷又有錢又有前途既?

唔明點解要同佢捱, 捱黎做乜?

可唔可以多圖? thx

有梁頌恆咁靚仔仲有少少機

萬四就想養人

話想溝游b 果班人有冇梁頌恆咁高大靚仔先？

自從睇過m記網聚幅圖
唔會再信連登仔身高post/中上樣post

綜援廢老_仲未入嚟

但佢都就破產
連登仔機會黎啦 養佢下半世

好想玩role play
我做 懲教署人員 游b做監躉
之後玩bubugi

撩佢鼻孔十小時，每打一次乞黐 加多十分鐘

有腦魔+綠色大icon了

樓上講左，養係包衣食住行娛樂。
當你真係「捱」，公屋抽唔到架啦，租劏房
兩個人住最少200呎啦掛，劏房都要$7k一個月
水電媒什費8舊水
兩個人撘車當你每日兩程每程十蚊$1.2k
當你唔洗食，游b都要食啦，當你平極都$3k一個月
你俾家用4k
呢道都16k啦喎
仲未計傢私電器還游b條債娛樂同你完全無得食

先唔講點解游b要同你捱，事實上你係養唔起，就唔好口響響話啲女唔同你捱。捱囉，你痴父母食同住當然唔知世界苦。

同意！
小朋友連自己都獨立唔到, 痴父母做裙腳仔
居然夠膽叫條囡「同我捱」

重點：「先唔講點解游b要同你涯」

連蛋治奧都有人丁
世界變

你養掂你自己先啦，傻仔

咪就係呢啲on9仔
自己未知世界苦自以爲養得起人但無女跟
就上連登日撚日屌港女拜金嫌自己窮
仲話養游b

btw好想知14k住灣仔究竟幾錢租

14K中 3-4K係家用, 自己儲10K
即係唔駛比租係灣仔住
咪即係同父母住囉！

佢連自己都獨立唔到
叫游蕙禎同佢迫80呎房仔?

好心你地咁大個人就唔好咁多幻想

點解可以幻想到自己可以養得起人

無啦啦沖出黎做乜鳩

所以我真係養唔起港女

我肯養你啊 不過你肯定嫌我窮唔肯同我捱
你講完有冇覺得自己精神分裂

屌你班仆街講返游b啦

咪就係

屌啦星推左3版都係乜鳩養唔養得起

真係on撚99 講到真係有可能性咁

2幅圖都J到3版.........

只要危險三傑唔亂出其他非公眾人物既女圖
我又覺得無乜所謂

痴線

捉番條萬四蚊毒撚出黎bin c

我投降啦
已經知道自己養唔起游bb